[地理]anticyclone 同cyclone邊個pressure gradient is steeper?

謝了